警涉胸襲女記者 同袍助鬆人 拒絕道歉 受害人：追究到底

節錄

警涉胸襲女記者 同袍助鬆人 拒絕道歉 受害人：追究到底

■女記者嚴小姐（箭嘴示）本月1日採訪時遭男警非禮後要求道歉，傳媒聯絡隊女警（藍背心者）到場未有協助。

【10.1惡行】

相關新聞：叫上警車了解「俾你溶咗咁點」

【本報訊】中共建政71周年，豺狼當道。今年10.1警方派出千計警力在銅鑼灣隨意圍捕市民及驅趕記者，一名網媒女記者採訪期間，被一名隸屬機動部隊的男警推撞及觸碰胸部。她即場質問男警，卻在警方傳媒聯絡隊阻攔下讓男警離開。記者所屬媒體譴責警方惡行，表明一定追究到底。

被侵犯女記者嚴小姐為網媒「初媒」記者，昨日接受本報訪問憶述事發情況。當晚約7時，嚴小姐在銅鑼灣記利佐治街附近正在拍攝一名被捕者，警方突然拉起封鎖線阻隔記者。。。。。。。。。。。

■涉非禮女記者的男警，事後由同袍拉離現場。

■受害人嚴小姐（左）稱遭警非禮，同事小葵亦直擊過程。

憂原告變被告

根據網媒當日直播片段，涉嫌侵犯女記者的男警隸屬機動部隊，當時其胸前展示的行動呼號為PTU E1 1/2」。初媒另一記者小葵事發時與嚴小姐一同採訪，他說事發已聽從警方指示退到行人路，「見到男警情緒激動，攤開手臂推我哋，唔知佢係有意定冇意掂到（嚴）個胸。」

小葵說：「我哋要求男警道歉同當面對質嗰陣，隔籮個警員話咁大聲冇用，。。。。。。。。。。，但同時不感樂觀，憂慮「好似之前警察性侵女市民咁，最後原告變被告。」

初媒在fb專頁發表聲明指出，記者在採訪現場的職責，就是盡心盡力採訪，。。。。。。。。。。。。，亦即時要求該名男警員即時對質。惟涉事男警竟獲放行，離開性罪案現場。

聲明續指，警方聲稱日後會跟進投訴，但令人質疑想包庇自己人、拖延投訴，讓投訴石沉大海。負責處理投訴的傳媒聯絡隊冷待女記者要求涉事男警現身說法的要求，令性暴力出現在採訪現場，相信稍有正義感和良知的人都會感到憤怒。

女記者嚴小姐已非首次遭遇警暴，今年7.1，她在銅鑼灣採訪衝突時也被警方用胡椒球彈射中，導致右邊大腿內側瘀傷，至今仍留有疤痕，「當時後面係冇任何人，可以話係對住記者嚟射」。她說今次事件後可能令她不敢上得太前，但矢言不會放棄採訪工作。

有錢 點解唔叫雞呢

追究到底

推 唔好放過佢

嗰日有冇片可以拎出黎

要啦

私人檢控非禮罪得唔得

推，人渣狗畜出黎面對，公職人員行為失當

女權撚呢？

包庇同袍 都要追究

點解好似推唔起咁嘅

咁多次sexual assault 都可以過骨？

咁屌 推多5 下

去食飯

5

推到佢入册

推下你呢個 日撚日問佢地

冇用都要做咗先
至少要有國際聲音

之前咁多單非禮都有d上咗國際新聞
今次仲要係官官相衛

放負撚唔好話冇用就唔做

4

3

2

1

班淫狗

我屌曬你地老母

咪又係話當時環境太混亂 乜乜乜 不了了知

你都on9，班狗叫雞洗鬼比錢，叫完大返隻雞轉頭話掃黃逼隻雞比返錢佢都仲得

直接去狗屋落案開file啦

但邊個台會播，cctvb唔播，now未必播，不過支持開記者，其實上年應該開，記者自己開番個記招等班狗黎，唔係去狗嘅主場做客

唔做本份就打，同教仔一樣

有咩做唔出

Support

呢個傳媒聯絡隊嘅女黑警，都係一個人渣，佢身為女性，不但唔認真處理女記者被非禮事件，仲語帶嘲諷，一副你咬佢食咩嘅態度。佢由頭到尾就係敷衍推搪，只想耍走記者，當冇事發生。

犬：
我自己叻，揸到波做乜要道歉啦？

其他狗揸到波都係唔使道歉㗎

狗都是一樣啦

推

.

推呀屌

條垃圾狗一定係溝唔到女

防礙司法公正

支持

如果私人檢控，除左個淫警外，所有有份保護佢走既都要檢控埋

非禮生仔冇屎忽

黑警死全家

好嬲繼續返工

你又知佢冇？

皇軍

Push

推呀

跟住又介入

黑警犯法冇後果
律政司紅官助歪風

重新推多次metoo 攬班女權落水有冇得諗

屌你老母垃圾狗食唔到女走去非禮 抵你對住老母個閪打成世飛機啦屌你個老母臭閪生滋狗

應該無片流出.... 好可惜

屌你老母呀狗包庇狗

女權閪死撚左去邊呀?
d垃圾偽人出黎打卡玩challenge 未?

最後律政司撤控

同為女人都可以視而不見 聽而不聞，做雞都有骨氣呢條母 狗

呢隻女狗唔係第一次上鏡 好似蘋果大樓比人查個日 pprb唔比某d傳媒入個陣都上過一次鏡 照咁推論呢隻女狗唔係低級狗

你老母臭閪 玩你老母粒提子乾唔撚夠過癮？ 屌你老母走去搞記者 臭閪生滋狗仲要敢做唔敢認 抵撚你冇閪屌 正宗戅鳩。人地記者係比你隻狗掂？ 你以為好似你老母咁撚cheap？ 屌你老母 你連佢啲屎水m血都冇資格飲 屌你老母臭化閪 戅鳩鳩

買冰啊最近偷唔到啊

呢啲咁撚扭曲既女狗癲起上黎恐怖過啲男狗

正一仆街死黑警

最簡單既嘢偏偏最少人做

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

咪係囉，反正都唔使俾錢

唔好諗住咁就唔做，有時做野唔可以預設結果

關注

切佢JJ

push

追究到底，否則又有下一個受害人

麻包袋

印尼記者俾射爆眼單野
好似冇咗影？

痴撚線

你真係咁憎我地？

恐怖分子完全唔會錯
死共狗

有冇人上tinder 玩下佢

繼續推

睇黎要靠老豆搵仔

反而想知會幾到底 又係要推上所謂國際然後要佢道歉？

全世界只有香港黑驚當街淫侮辱女性

正仆街黎

1喺現場採訪就係記者本分，而家係黑警妨礙記者做本分

2你冇睇社署個廣告？叫人唔好打仔

3原來黑警係會用揸波呢個方法嚟教細路

幫狗絕育係必須

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

一定要追究

推

受害人要頂得住藍屎講既言論 同時可以loop下班曱甴過往既強姦史
尤其旺角曱甴屋果單

我又想知你點追究wo
家陣擺到明警察大哂 法律全由政權把持
香港人惡得出咩花樣 做到盡咪又係司法覆核

佢唔係現場就唔會有事.jpg

推 非禮女人無恥至極！

想問點唔做好本分法？
依家擺明係隻狗鳩痕抽水喎

有証人

無啦,依家d手足變晒質,最近唔好話課金,搵人聯署都難
D濕鳩內鬥post屌David又大大聲咁

黑警落地獄

班冚家剷一定講電光火石

Agree

保護疑犯或（使用可行的方法）協助疑犯離開犯罪現場。

死全家

人善人欺天不欺
人惡人怕天不怕

死黑警屌你老母陷家產 死完男家死女家

女權又睇唔到？

仆佢個街死賤種狗 非禮強姦樣樣做齊

don't push

A

陣間反告你用個胸襲警

有案例，事主要小心

無刺激囉
狗鐘意玩強姦嘛

仲未有人報老豆搵仔既

Pish